林鄭：外國稱給港人居民資格是偽善的花言巧語

林鄭月娥批評外國稱給港人居民資格是偽善的花言巧語
23.06.2020 22:56

行政長官林鄭月娥指，自全國人大決定訂立港區國安法，有大量來自外國政府的不公允批評，她總結為雙重標準和偽善，指所有指控中國的國家本身都有就國家安全立法；又指聽到很多人說要給香港人居民資格，或威脅制裁香港，聲稱與香港人站在一起，她形容是花言巧語，指要看看當他們國民的反應或政治環境令這些行動變得不受歡迎，會變成怎樣的結果。

林鄭月娥晚上在中國發展高層論壇網絡簡報會致辭，重申香港已成為國家安全的缺口，在外部勢力煽動下，暴力不斷升級，情況變得不能接受；部分政黨人士揚言要癱瘓政府，部分人士乞求外國政府干預香港事務，甚至對香港實施制裁，都已經嚴重觸碰「一國」的原則的底線。

林鄭月娥：實行聯匯制度無須美國批准亦無意改變
23.06.2020 23:00

行政長官林鄭月娥反駁關於香港聯繫匯率的流言，指聯繫匯率自1983年實行，未來會繼續為香港和世界服務，實行聯匯制度無須美國批准，亦無意改變。林鄭月娥指，香港銀行業健全，有4400億美元的外匯儲備，相等於貨幣基礎兩倍，有能力捍衛任何對聯繫匯率的惡意攻擊。

林鄭月娥晚上在在中國發展高層論壇網絡簡報會致辭時指，去年六月起不斷升級的暴力，以及別人認為香港未必安全的觀感，已經損害了香港的競爭力和國際聲譽，其中美國的傳統基金會發布的最新經濟自由指數，香港失去25年來的首位，跌落第二位，指得分下跌的原因，主要是由於治安問題，拖低香港在投資自由方面的分數。

得喇，知你陷家有英國護照最威喇

其實佢講呢d除左推進外國難民政策，
我諗唔到有咩實質作用。

阿提襪絲：林鄭一家有英國籍是高尚品格的典範，真心尊重。話時話，有冇check你老公whatsapp？可能有大發現。祝福！

咁你自己冚家唔好去外國住

留名睇林手足今年升旗落尻中蟈面

呢條臭閪真係。。佢死一萬次都洩唔到我心頭之憤

叫你個仔返黎香港囉

佢一世無得走
不過都得得返好少時間je

喔 翻譯比英國首相聽 thx

要同港共比較偽善， 港共贏幾十條街

賤雞

林手足：當初我就係比花言巧話呃左

佢好似全家BC喎

要唔要當係叛國？

叫英國取消佢家人英國仿照

夜行人吹口哨

真係要港共有切Ｊ之痛：
１）美國打斷美金供應；
２）一年內有廿幾萬精英離開香港；
３）五眼聯盟齊齊出手，制裁（magnitsky act) 奶共大孖沙／立法會奶共議員／高官

你同支那連花言巧語都唔識

歐美俾佢睇死啦
講咗成個月根本冇實質行動支持香港人

人就是愛花言巧語，如何?

香港仇外凸手第一名

可能今年無份，上年都已經“被中風”，今次可能會預先被中風

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

點先搞到佢全家英藉單野

關佢l事咩

上左岸成家英藉,仲話人偽善的花言巧語

林鄭呢排煩撚過閪不停出口術
成班建制8婆日講夜講
個龍門都就快搬爛

冇錢就話大家一家人幫下同胞
有錢就話沒有中國你們早就完了

花言巧語係咪指呢啲

林奠月鵝批評香港稱給中國人永久居民資格是偽善的花言巧語

行騙長官林奠月鵝指，聽到上屆特區政府說要給中國人永久居民資格，或威脅取消中港邊境管制，聲稱與中國人站在一起，她形容是花言巧語，指要看看本地居民的反應或政治環境令這些行動變得不受歡迎，會變成怎樣的結果。

原來林奠都係反對新移民嘅本土派

係搬石頭砸自己的腳

其實我覺得而家應該要狂玩曲線
大舉愛國旗 要全部高官仔女都取消外國國籍
如果唔係就用國安法拉9佢地
睇佢地點應對

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

降級做戰狼

行政長官學外交部批評外國人

講多d

全家拎BC就把鳩閉

點都好過送中

成日都做埋啲共產黨術語 你唔會我都悶啦

由全家都係英國人口裡講出嚟 批評別國提供居留權係偽善 特別有說服力

以前林鄭講野我會嬲
依家我會邊食花生邊恥笑

佢已經變咗港共發言人 完全無權力啦

加速師，損害擴大

交錢俾外國都唔撚捐俾政府啦屌

干涉別國內政

大家鬥下囉

一個地方官夠膽挑成個美國歐盟機 你老幾呀

其實我到宜家都仲係好撚嬲

知你好驚

25號截止 check清楚自己有冇超區票

但佢民望一路升緊,由最低18升到近30分

無意思架，唔通真係會零咩

好驚BNO手足去完英國私了佢全家?

睇扯線公仔講野不如睇人民日報

證明佢地癲撚咗

“又指聽到很多人說要給香港人居民資格，或威脅制裁香港，聲稱與香港人站在一起，她形容是花言巧語，指要看看當他們國民的反應或政治環境令這些行動變得不受歡迎，會變成怎樣的結果。”

咁你還返本passport 未？

變成咩結果關你撚事
想干預別國內政？

好撚驚移民潮

學做戰狼

越來越似耿爽

等緊English version立即上twitter

我淨係睇個title都已經係咁諗
完全係加速主義既極致
佢好似係嫌人地唔係真心俾居留權香港人，想人地做多啲咁

到底佢係國際舞台上
柒婆覺得自己係咪可以ko普京/侵/bj既強人
但事實年頭去davos都冇人認真睬佢
講肺炎
人地吹奏english choi
都冇講條八婆

係驚外國最後都唔比港人走
佢就笑到最後
始終乜野政策都未落實

Agree

多謝繼續助攻，多D手足去到五眼聯盟

全港公投睇下幾多分囉

叫佢個仔返黎香港囉
講到香港咁好 重去外國托柒呀

我仔女有，吹呀

555

人吔老奉俾你
你唔好出國返大灣區喇

講啲野好有大陸風格

共產黨最驚就係香港人賣樓cash out移民

林雞同共狗係唔會明 個個國家都有安全法 但出於人種文化不同，在操作方式都有好大分別呢一點 其實點樣無限宣傳都係俾藍絲打飛機

竟然咁樣講自己個祖國英國

話俾人知佢唔介意？？？

定係佢都想要

俾我係英國就唔忍，要revoke佢全家國藉

應該要幫佢翻譯俾市民、議員睇，要強調佢全家都係英國人

9錢推介，今日必讀：

最中肯精闢屌爆近百年《愛支病》成因，另尾段附一典型如太后細良之愛支絕症者鳩兜回應！！！

依條友真係癲到飛起

自己屋企人揸英國passport 係唔同啲

偽乜善呀，佢哋依家扮都懶撚得扮呀，人哋偽善港共直頭共開敵意

暗黑兵法

Lm

唔係話呢條臭閪係英國臥底都冇人信
撥火撥到香港人可以拎居英權

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

陰功囉柒婆，為左做雜種隻狗，成世無得去民主國家，d仔有英藉又點？無得入境團聚，剩係可以係香港圍爐，個仔出到國有乜事又幫唔到手

事實係藍絲有得去外國都唔撚會留低
所以你都係慳返d口水幫中共奶春袋算啦

林鄭：er.................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................er.................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

居乜閪民
係公民

林鄭又縮入習近平個屎眼

我最愛花言巧語